香港人要知道放棄後果 - 中共的務實思維會點 香港人要用咩心態應對

我研究左歷史咁多政權或者任何政策推行嘅成功都係一定要有實質嘅制肘或者製造恐懼令對手放棄

我並唔係散播任何仇恨主義。我以下嘅說話只係以務實思想去還治其人之身

所以一定要去令對手害怕 佢而家就係知我哋善良蝦我哋 再沒黑我哋 好簡單你傾生意都唔會指望人哋無端端俾個好嘅價你啦。喺呢個世界所有關係都係要互相制衡你一定要有嘢令對方懼怕 等於黑幫邪惡咪搵幾個黑幫祭旗囉 等人知道欺負我哋係有後果嘅。反正我哋唔出聲唔做嘢環球時報同埋央視都一樣會搵人拍片整假嘅暴徒片段出嚟去俾大陸人睇你睇下呢兩個月香港人做咗啲咩，根本就係好和平但係共產黨都可以講到我哋係恐怖分子攞我哋同伊斯蘭組織比。你估唔通呀毛澤東攞到個江山返嚟係因為慈悲為懷咩？ 唔好咁白癡啦

諗返起深圳冰上曲棍球香港隊比深圳大陸仔打到豬頭咁都唔還手人哋咪當你傻仔囉。下次會打得更狠添啊。到你知道要還擊嘅時候已經太遲啦因為已經七勞八傷冇辦法還擊

大家真係要清醒啲外國係唔會無端端介入嘅就算美國制裁中國。香港人一樣會比大陸繼續大清算繼續拉我哋啲子女會繼續俾人洗腦然後變成有種奴隸嘅思維。搞到香港人嘅價值觀變晒完全會係好似大陸咁只有物質生活冇左鄰右里互相幫助嘅心態 唔好講話咩仁義道德添啊。就係因為中國大陸有呢啲咁嘅心態所以先有法輪功被活摘器官新疆有集中營維權人士被虐待。就連自己仔女遇到有毒食品問題想發聲都被判為顛覆國家政權。

點會打怪獸嘅時候仲要綁住自己隻手 然後乞求人哋放你一馬 呢啲係咩心態嚟㗎 咁樣諗其實等於唔做嘢唔返工但係有希望過富豪咁嘅生活嘅思維係冇分別個喎。

要知道共產黨處理手法好明顯睇吓法輪功當年喺天安門廣場示威舉牌 靜坐 就被國安一個二個捉晒去拉去虐待有啲姿色嘅女人就俾人輪姦 玩完之後未死嘅話就攞你基因樣本然後再搵你喺國家營運嘅工廠度幫國家賺錢 同一時間如果發現你嘅基因血型係適合周活摘器官將你啲器官買一個好價錢 好多世界各地嘅人都專登飛來中國做器官移植手術中國做器官移植手術嘅按例係全球最多其他國家加埋都唔夠中國多咁你就知道究竟係咩一回事啦。
我以上講嘅都係真 有好多曾經參與過呢啲咁惡毒嘅行為嘅人為咗重拾自己良心就去咗美國然後揭發呢啲事

當你遇到一個政權係完全以務實形式去營運係唔會理你有幾多人個畫面有幾感性幾咁感人。佢哋只會諗到你身上值幾多錢同埋你可以為國家貢獻或者生產出幾多野

所以我哋一定要強硬要夠奸要夠無恥但係要包裝得好睇 令到外國仍然覺得我地有道德光環
我並唔係散播任何仇恨主義。我以下嘅說話只係以務實思想去還治其人之身

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進
#Follow 大波臭閪 = 曱甴
#Follow 立場姐姐 & 攬炒巴 = 君子

Pish